每次睇人哋啲command steps只係得6-7成係成功

平時睇唔同教學，有時跟足每一個step，但係一去到某一個step就會kick住咗，一係出error或者unexpected嘅情況，同佢出嘅result唔同，好多時係因為version唔同或者係因為配置唔同又或者係部電腦裝少咗啲嘢或者係條path set錯咗或者係漏做咗啲嘢而出事，總括嚟講，以整體而言，得6至7成係出同佢一樣嘅result，如果出唔到就唯有自己估估吓修正返，希望去返佢本來出嘅result，如果估唔到就算

你自己唸下如果自己寫，會點？
正常都係跟主流config 去寫教學
寫得太詳細，講曬唔同os 唔同version 需要咩lib or app
你追求呢d 只可以搵官方doc，甚至官方都比唔到你

調轉唸
寫文章既人會對讀者有個assumption，如果你睇tech related，而遇到問題
我唸大家都會expect tech人自己應該搵原因自己solve

人地有D以前用落既config無擺上黎

有好多時COPY完整CODE, 但係唔知點撚解成日係RUN唔到有錯